{"Investigaci\u00f3n":{"0":"Salud 2025","1":"Salud 2025","2":"Salud 2025"},"A\u00f1o":{"0":2025,"1":2025,"2":2025},"Pacientes":{"0":{"Nombre":"Ana","Edad":33,"Diagn\u00f3stico":"Diabetes"},"1":{"Nombre":"Luis","Edad":40,"Diagn\u00f3stico":"Hipertensi\u00f3n"},"2":{"Nombre":"Mar\u00eda","Edad":29,"Diagn\u00f3stico":"Asma"}}}